［玄學台］想練下八字

1） 回饋非常重要
唔好只係講準唔準 如果可以講多小小會比較有參考價值

2） 方法 留下你八字（一定要有時辰）
同埋你係男定女 因為會影響到排大運次序

3）我會簡單講你特質 和現時大運狀況（講明先未必準，所以先叫練）😂

4）如果回饋詳細 你有追加問題
我視乎時間夠 覆得到po 我會回你問題

5）我得閒就會覆/中午食飯時間 - 晚上

幫手比下正評 反應好會出落去

其實公開留八字好危險，可唔可以唔好係D咁既地方開檔呀

你地可以留時間
但注意

單數時間出生 1點 3點 5點 7點
會疊左兩個時辰 我要再問你一次 先校到個時間
會減低幫你睇到既機會

但如果係2、4、6、8點就無問題了

大家唔駛留準確的分
留鐘頭就得

如果係發夢既朋友 怕比人起底 就不用參與
只係偏冷氣軍師既可以留言

高抬貴手啦

1994-09-23
06:24 am
男

感謝解答

留10個好了 之後果d怕做唔晒 做晒會係pin講

1. 多桃花
2. 外貌唔錯
3. 為人比較有禮貌
4. 協調能力高
5. 感情初期易先有地下情傾向
6. 穩定後會公開
7. 工作易與上司有意見
（因為自己太有想法 但上司是對你照顧的）
8. 工作運算穩定 但唯一今年比較易轉工
9. 今年易有桃花
10. 對象上比較喜歡懂照顧人的另一半
11. 自己易激嬲女友 但容易tum番
12. 今年亦轉工作/搬家/母親健康

1998/07/14 15:15 男

Thanks

1. 多異性朋友
2. 難拍拖 就算有都容易有第三者
3. 性格情緒主導 易情緒化
4. 感情事宜低調處理
5. 母親比較溺愛 限制自己自由
6. 工作職權較大 性質「動」多於「靜」
7. 今年比較易得偏財 （不勞/勞力付出少而獲）
8. 同時財來財去 小花費會增加
9. 今年容易有感情 為異地 外地人/ 年紀比你大等

可唔可以tg問架?

[/member]1995-9-28 屋企人話係子時 男[/member]

// 1. 多異性朋友
同性朋友都唔多，何況係異性。

// 2. 難拍拖 就算有都容易有第三者
單身25 年，我鍾意嘅都唔鍾意我。
宜家瞓身落工作、健身算。

// 3. 性格情緒主導 易情緒化
啱。可以有時開心緊之後就好down好頹，或者相反，週而復始。

// 4. 感情事宜低調處理
請大師指點迷津。

// 5. 母親比較溺愛 限制自己自由
唔覺溺愛，我自己覺得有少少過份保護我。
後面嗰句講中晒。

// 6. 工作職權較大 性質「動」多於「靜」
公司小薯仔一名，後面講中。
因為好常同同事合作、幫手，或匯報工作進度。

// 7. 今年比較易得偏財 （不勞/勞力付出少而獲）
今年六合彩冇次中獎，廿蚊雞都冇。
公司因為武漢肺炎凍薪。
(多謝支那)

// 8. 同時財來財去 小花費會增加
真。成日口痕會買咖啡、小食。

// 9. 今年容易有感情 為異地 外地人/ 年紀比你大等
未有啱心水嘅Target住。
雖然同一個細過我嘅女同事都傾得埋，不過我覺得自己唔係好鍾意佢。
自己上年追女畀人截糊之後就收咗爐，未走返出嚟。

我唔介意同姐姐拍拖，不過都希望年齡差距唔好太大。 +-5 係我標準。

1. 多桃花 ---> 唔多 已經單身咗好多年，身邊識既異性朋友都唔係single，或者年紀好大
2. 外貌唔錯 ---> 見仁見智啦！自己就覺自己唔靚仔
3. 為人比較有禮貌 呢個準
4. 協調能力高 我諗都算係既
5. 感情初期易先有地下情傾向 呢個準
6. 穩定後會公開 呢個準
7. 工作易與上司有意見 都岩呀！但上司真係唔會因為咁起衝突
（因為自己太有想法 但上司是對你照顧的）
8. 工作運算穩定 但唯一今年比較易轉工 ---> 上年轉咗呢份工，但今年唔諗住轉啦！
9. 今年易有桃花 ---> 係就好啦！但暫時無桃花
10. 對象上比較喜歡懂照顧人的另一半 呢個準
11. 自己易激嬲女友 但容易tum番 ---> 呢個唔知啦！
12. 今年亦轉工作/搬家/母親健康 ---> 希望母親健康啦

多謝巴打回覆！都有唔少地方幾準
桃花方面既野會想知多少少
BTW 皮已正

1997年7月7日 凌晨1:00分 男

1989年11月21日下午5點

男

1988年 12月 日 11:30 am

唔記得講返句，多謝解答。
加油。

其實我一個都要睇幾耐下
同埋回答左嘅巴打都會有後續問題

或者會睇多少少

所以如果我係你嘅留言
有簡短地回覆你將會睇你嘅個案
咁我會大概比一個時間你

你有預算入嚟追番post就得
咁就唔會忽略咗大家嘅對話同回答

聽日都要返工 睇吓可唔可以處理多d case
暫時截龍先 後邊嗰啲真係要再等等

好奇想請教下 巴打
如果唔同時區出世 咁個八字時辰/日子使唔使調整架?

中式 好似直接跟返當地時間日子就算
西式就要調整地區

2001 年7月13日 20時女
西曆
thx

1993年2月1日下午2點30分 女

1999-08-04 上午4點 女
感謝

1993.07.12 15:05 男

今早會處理 中午12點前番來睇

今年四月 行庚辰 其實大機會
所以你睇吓你上一個月 有無感情出現
如果唔係今年8月 乙酉月都有機會

Thanks 你既意見
到時無既 你係我post留言提我 我再睇睇

你命局 劫財太多
係八字上 財同女人係一樣
被劫就係難出現 有都比人偷
「見光死」所以有都要收收埋埋
咁會比較安全 所以先叫低調

你的劫財屬水
你大運行緊丙火 係會有異性緣的
行土的流年 流月
同綠色既物件對你感情有利

1995-07-02

23:xx 女

1. 朋友多 有自信 易同人合作 人有活力

2. 工作上 工作易不穩定 工作上的職權>職級
因為同人合作關係 以短期項目形式搵錢傾向較大

3. 多想法，少說話 因為細個家庭比較嚴
令你想法受抑制 想你行一條 傳統的路
家人的管束由2012年後減少

4. 但你自己偏向冷知識 或者小人關注既野

5. 感情事不公開 如對方年紀比你大 或外國人
相處上比較好和適合

6. 今年財運較好

7. 今年易轉工搬家

1-3 定3-5點

3-5點

1. 為人比較嚴謹 原則性強

2. 有野心同時比較謹慎

3. 2016開始行10年用神運
學業、考試運、工作都比較順利

4. 學歷對你命格外重要 否則容易做散工

5. 感情難有對象 但一齊到既就唔易分開

6. 無兄弟姊妹

[/member]1988年8月11日晚上6-7點 男[/member]

2017. 09. 28 男 6am

1996年2月12日 5:45pm ~ 6pm

男 1993年7月13日 18：55
但之前上網問過八字，睇果個話我應該係19：00後
可唔可以幫我分析下？

1995.07.25 下午三點正 女
Thanks 會仔細回覆

即係無論錢財、感情都唔容易得到？
溝到女都會有第三者出嚟撬牆腳？

請問可以點樣化解？

1. 都算係 但真心朋友無乜
2. 職權大過職級係 但穩定性好穩 做到退休
3. 都算係，準
4. 準
5. 單身狗 想知桃花運/感情運如何
6. 上個月輸牛熊輸左唔多八萬
7. 轉工如何？ 岩岩見左份政府工

5、7想知多d

94-04-29 男
11:05 am

1. 家境不錯 家人有高職/ 正常中產水平

2. 所以亦有家蔭 包括學業和物業上的幫助

3. 相對的 自己係成長階段 自由受約束
好多時未能隨心所欲

4. 18歲之後會好少少

5. 2000 開始 父母關係會有變化

6. 學業運強 可大學畢業

7. 有兄弟姊妹 非獨身

8. 感情上 對象比較遷就自己

9. 但感情當中易有第三者

10. 但對方識做表面功夫

11. 2010-2020 呢10年 感情關係容易不穩定

如果劫財多 唔係搵唔到 係容易無
咁通常兩個方法 一係低調
一係保守 理財唔可太進取

水係劫財 買樓（土） 剋水 咁會好d
不過香港樓貴 呢點自己平衡la

感情上 你地支係 子午卯酉多
俗稱四桃花之地 所以你一定要多去
社交場合 去玩先易識到

1. 家境不錯 家人有高職/ 正常中產水平
小小地康咁，唔叫窮

2. 所以亦有家蔭 包括學業和物業上的幫助
完全無

3. 相對的 自己係成長階段 自由受約束
好多時未能隨心所欲
做野前都真係管得幾嚴，唔比出夜街

4. 18歲之後會好少少
岩

5. 2000 開始 父母關係會有變化
都係咁上下

6. 學業運強 可大學畢業
岩

7. 有兄弟姊妹 非獨身
岩，有細佬

8. 感情上 對象比較遷就自己
都係既

9. 但感情當中易有第三者
都幾同意

10. 但對方識做表面功夫
你講個對象？

11. 2010-2020 呢10年 感情關係容易不穩定
你意思係咪過埋今年就會穩定？

因為今年你破左財 破財 會影響埋感情
咁今年感情應該都要等等
感情想安全 水/藍色既野比較對你感情有利

現在做文職工作
工作出現問題 問題係重復發生
難解決的 面試官對你印象唔錯 應該會有好消息

1996年3月7日
女
晚上10點05分
求大師解答🙇‍♀️🙇‍♀️🙇‍♀️

即係學費都要自己出啊？

第10. 係 因為佢暗合人地
但會維持表面上對你好 所以第三者難察覺

其實今年會開始好 因為行番官運
2010-2019 因為官殺都有 個夫星混雜左

但下年流年會出一出殺星
所以今年應努力 穩定住個感情同對象先

即係學費都要自己出啊？
係，自己還grant loan

第10. 係 因為佢暗合人地
但會維持表面上對你好 所以第三者難察覺
好似真係

其實今年會開始好 因為行番官運
2010-2019 因為官殺都有 個夫星混雜左
我黑都成年幾，係咪黎緊會好d

但下年流年會出一出殺星
所以今年應努力 穩定住個感情同對象先
我連感情同對象都未有

2000年4月3日上午7時到8點 thanksss!

Female thanks!

你係1-3 定3-5

11-1 定1-3

處理中 5點前

1997-5-23 02:20凌晨 男

1. 易因工作/ 男朋友 身上感受壓力

2. 母緣薄

3. 性格上內向自我 不易妥協

4. 多說話 所以工作上易有意見
影響上司關係 所以工作易不穩定

5. 正常家境 本身不算富有

6. 較愛自由 有個人風格 愛學習不同技能

7. 太遷就你的對象 你不喜歡
喜歡難以捉摸 有挑戰性的對象

8. 今年工作運/考試運好少少 自己會服從小小

1997 4 13 1am後 女

1993年10月12 戌時

呢個post比mon po sir睇到就不得了

1993年10月12 20:00-21:00

1986年6月17日晚上八點 男

身體最近唔太掂 中國肺炎又令到我工作到左瓶脛 無力感非常重 想睇下有冇計拆一拆

感謝你

1-3

1. 擅長透過食腦 用技能搵錢

2. 容易招來合作機會

3. 自己會覺得 $ 同成功掛勾
所以事業/職位相對無咁重要

4. 多野講 多想法 愛自由

5. 一般家庭 家不富有

6. 父母係鼓勵型 不會太約束你想法自由
（就算反對 最後都係支持）

7. 花心思係另一半上 易有感情
特別2017

8. 今年會破財 感情上亦受影響

1999-04-20 01:15 女

西曆1979年2月8日 男 酉時

Thanks

西歷1992年19月17日 上午8:30
感謝你🙏🏽

女

你八字係身弱 所以本身學習慾/ 技能慾唔強
但如果想多財/ 異性緣

食傷好重要 即係一d想法/技藝
如有合作關係 亦有益的 因為你身弱 需要同伴
有同伴 搭個靚棚 容易d溝女

財如果易破 就宜保守d
因為你財唔算多 所以容易被剋走

Thanks!!

1. 感情易有第三者

2. 眼睛易乾/累

3.有一定家境 細個多不同知識的學習機會

4. 感情相處上 18歲前的對象
比較乖 對你好

5. 18歲後的對象 相處上 關係複雜 要花思
平衡 制衡 但自己會比較享受呢種對象帶比你的感覺

6. 今年應破財 同感情問題（難維持）

1993.12.22 丑時 女 thx

唔該

[left]

辛苦晒你

Thanks 大師

男，好似miss 咗我

樓主潛咗水?

之前太忙 轉工又要pick up新公司野
舊人 排緊隊 未睇既 quote番你既帖 我會按排隊次序處理番

#69唔該師父

2點前覆

1. 家境一般 無祖業繼承

2. 命格需要和人合作 多合作機會

3. 同時容易蝕底，有合作係有所獲但會比想像中/預期獲得少

4. 命格易身兼數職 正職part time秘撈

5. 如有多於一兄弟姊妹 資源會撥左去果邊
如有兄弟姊妹 佢地長得較高

6. 父母親關係難控制 自己係nice 但面對關係
無力感大

7. 父緣薄

8. 今年 行十年大運 考試/學業/房屋/感情都有利

9. 學歷對你來說好重要 係成個命的用神

巴打我你126 post
仲有冇得排隊？

係

1. Network 大 多朋友

2. 容易吸引朋友幫你 多合作機會

3. 多兄弟姊妹

4. 為人感性情感比較豐富

5. 個人靈活性大 唔會跟死某d原則

6. 有禮貌 心地好 為食

7. 但八字欠官 工作運不穩 有都易轉工

8. 但2016 開始行10年官運 感情 工作機會多左

但犯爭合 多人爭 所以易得易失

9. 較適合做自由職業者

10. 唔係行事業高職的路

11. 父母感情好

有 食完飯覆你 預2-3點

巴打 我可以排隊，
唔想打其他巴絲尖
唔該巴打

女 1995 年 4月 22日 11:45 （午時）

唔該晒

因為我冇留言一排 我怕幫佢哋解咗但係佢哋唔會再睇過個post
所以係我得閒嘅時候
先問咗有啲乜嘢人可以即時俾反應先
之後會按次序回覆

男
#55

1996-03-26 m 16:30

多謝巴打

姓別：男
出生日期：1988年 / 08月 / 18日
出生時間：上午8時

#47

1.Network 大 多朋友
屋企算係大家族，各行各業既人都有。但我性格比較慢熱孤僻，唔算多朋友。

2. 容易吸引朋友幫你 多合作機會
暫時未知

3. 多兄弟姊妹
只有一個細佬，但表兄弟妹多。

4. 為人感性情感比較豐富
準

5. 個人靈活性大 唔會跟死某d原則
一時時

6. 有禮貌 心地好 為食
準

7. 但八字欠官 工作運不穩 有都易轉工
未知，今年fg但都算快有offer

8. 但2016 開始行10年官運 感情 工作機會多左
比較想知多啲感情方面，18年同拍拖7年既男朋友分左手，之後就好似冇乜桃花。

但犯爭合 多人爭 所以易得易失

9. 較適合做自由職業者
今年開始做老師，希望適合。

10. 唔係行事業高職的路

11. 父母感情好
準，但爸爸好早就歸天家了。

2000-12-31 09am M

-1-12-97 5am 男

1995年2月6日
5:10AM

1989年4月16日，約下午5點半
男

排隊
1998.11.19 夜晚10點 女
唔該師傅

1998年8月26 17時 男
唔該

係1500打後

下年地支有殺星 地支既感情無咁易被搶走
可以去識多d人 增加機會

1. 說話較多

2. 非獨生子

3. 母親和另一半的控制慾都較高
或比較鍾意管

4. 易腳傷 及 頭面有疤痕

5. 父緣薄

6. 整體工作運 穩定 唔易轉工

7. 學業運順利 可完成大學

8. 但錢 易呢到搵呢頭無

9. 感情不介意公開 但亦容易被搶走

10. 今年會應破財 或感情離異 亦保守應對

1. 說話較多
中

2. 非獨生子
中

3. 母親和另一半的控制慾都較高
或比較鍾意管
老母係，但冇另一半所以唔知
另一半都係母性強既人？

4. 易腳傷 及 頭面有疤痕
暫時冇

5. 父緣薄
中，同老豆關係越來越差，就嚟冇父子做

6. 整體工作運 穩定 唔易轉工
我仲搵緊工，黎緊會唔會搵到岩自己工？

7. 學業運順利 可完成大學
中呀，岩岩grad

8. 但錢 易呢到搵呢頭無
屋企人借走左我好多，唔知幾時先可以收得返

9. 感情不介意公開 但亦容易被搶走
中，雖然a0
但之前追左個女仔三年都唔得，佢之後同左韓仔一齊
我依一世會唔會有老婆？ 就算有都好易帽？

10. 今年會應破財 或感情離異 亦保守應對
我仲未有收入，都叫做破財
我㴝緊幾年財運會點？

唔該大師

1998-09-10 男 夜晚1230出生

巴打唔該晒
#103

西南擺水種四支富貴竹 睇下可唔可以救番d錢同感情
不過感情 同 內外在條件都有關
起碼溝唔到 都要建立多女仔朋友的生活圈先

12點前

1） 感情上 你會比較強勢
另一半對你影響有限

2）揀外國人 比你年輕 或大六年以上相處較好

3）有兄弟姊妹

4）兄弟姊妹 工作穩定
而且兄弟姊妹幫你擋災劫的

5）2007年後 父緣薄

6）父母一方海外工作 （距離感）

7）皮膚乾 身體易發炎

8）錢為容易無 今年雖然會有收入
但轉頭又會無左

9）為人有耐性 細心 有自信

3點前完成

5點前完成

排到#72-74
#76-78 優先

之後到#160前
之後#160後 開始處理

回覆左會處理的今日內完成
已完成12個bro sis//

====================

你地可以留時間
但注意

單數時間出生 1點 3點 5點 7點
會疊左兩個時辰 我要再問你一次 先校到個時間
會減低幫你睇到既機會

但如果係2、4、6、8點就無問題了

就咁睇本命
樓主表面睇係一個好靈活0既人
但內裡性格被動
父親固執,大男人,但應該都搵到錢,有一定職級/地位
感情生活應該麻麻....

大運2018-2027
守啦....借宮天同天梁化祿......死唔去......辛苦D........難發為.......
仲要一堆空曜加天馬
即係得個做字但搵唔到錢.......

流年2020
一句有苦自己知
留意流言非語......

// 樓主表面睇係一個好靈活0既人
但內裡性格被動
性格被動係真，靈活就講唔上。
至多見人講人話，見鬼講鬼話。

// 父親固執,大男人,但應該都搵到錢,有一定職級/地位
十幾年前就係，宜家打份牛工等退休。

// 感情生活應該麻麻....
我覺得算差，我鍾意嘅女仔都唔鍾意我。
我夫妻宮太陽化祿、火星，仲有天刑三台龍池

// 大運2018-2027
守啦....借宮天同天梁化祿......死唔去......辛苦D........難發為.......
仲要一堆空曜加天馬
即係得個做字但搵唔到錢.......
財帛宮天同天梁化祿、祿存地劫、神解
福德宮天馬地空、截路天姚

可唔可以解釋詳情，有咩影響？

// 流年2020
一句有苦自己知
留意流言非語......
有苦自己知真嘅，上次追女畀人截糊之後仲未走到出嚟

有請巴打指點迷津。

1) 偏高 170 左右 中學開始發育

2） 父母/對象外觀不差 輪廓分明

3）父緣薄

4）97-07 小時健康 學業佳

5）家庭管束多限制 童年不開心

6）人容易悲觀情緒不穩定

7）2017 有感情

8）2020今年有感情

9） 易和上司不和 易轉工

#149，不過可以排住隊先，唔該晒

1991-08-13 12點 男

唔該大師

感情建議

首先要將自己既外在條件 有可能性地提高到盡量高

- 面 皮膚 （修眉 無暗瘡）
- 髮型
- 身型 例如大隻 lon得起件衫
- 衣著品味
- 戒煙/酒 （影響身體氣味）

咁高矮無得控制 樣好同差無得控制
係呢個改變後 已經多左好多可能性

之後再認識多d女仔
從中揀一個岩拍拖/傾得埋既
唔好浪費時間係一個到

感情 係夾既慢慢會有 邊個都一樣

之後先係風水 改運入手

// 首先要將自己既外在條件 有可能性地提高到盡量高

- 面 皮膚 （修眉 無暗瘡）
唔係爛面、有剃鬚、有剪鼻毛

// - 髮型
平時出去一定gel頭 (買飯例外)，髮型尚算清爽

// - 身型 例如大隻 lon得起件衫
一個禮拜健身至少3-4日，外加一日有氧。
176 / 77-78

// - 衣著品味
T-shirt + 短褲/ 牛仔褲 為主

// - 戒煙/酒 （影響身體氣味）
不煙不酒，有噴止汗劑

// 咁高矮無得控制 樣好同差無得控制
係呢個改變後 已經多左好多可能性

之後再認識多d女仔
從中揀一個岩拍拖/傾得埋既
唔好浪費時間係一個到

感情 係夾既慢慢會有 邊個都一樣
可能自己算摺，朋友圈子細。
加上自己講嘢唔算好叻，唔算幽默。

同埋我鍾意人時係會驚畀target 發現，(中學時試過寫情書畀人掘到出嚟笑，間接爆煲。)
所以自己會扮cool，唔同target講嘢，收埋自己感受，唔畀人知道自己底牌。

[member] 1993-06-24 （五月初五）女13:00-14:00 唔該晒［/member]

Sorry 頭先講錯。
我夫妻宮太陽化忌、火星，仲有天刑三台龍池

1) 偏高 170 左右 中學開始發育
我160左右

2） 父母/對象外觀不差 輪廓分明
岩，父母外觀唔錯，後生多人追
對象就仲未有既

3）父緣薄
準老豆好少理我，平時都係一句起兩句止

4）97-07 小時健康 學業佳
準，中學開始學業一直都麻麻地

5）家庭管束多限制 童年不開心
準啊媽控制慾好強，樣樣都管住

6）人容易悲觀情緒不穩定
呢個都準，一有啲唔好既事發生係會諗到最差最差既情況，會唔開心好耐

7）2017 有感情
無

8）2020今年有感情
暫時都未有，但有對象傾緊

9） 易和上司不和 易轉工
容易對上司態度差，但暫時都無乜野
呢份做左年幾，但而家有意想轉既

想問大師，感情同事業方面有咩建議
同埋父緣薄可以點樣改善
感謝

1996年7月21日 16:10出世

13-1-1990
4pm
男

#121

巴打 我想問49係咪冇得排啦？

12點前（盡量）

在?

好 我記得的 等等喔 今日內

1）細個時/ 家嚴管， 願意投放資源栽培

2）而大運上，因為細時栽培好，讀書能力不俗，可完成大學。

3）身高160以上，有165？

4）和父親的連繫較強 母親對你好
家庭關係不錯

5）2007-2017 桃花也多 所以容易拍拖
而對象背景不錯 亦會懂照顧你

6）有兄弟姊妹 感情不錯

7）2018 會應身體不佳及感情分離

8）今年會有感情運 但2007-17 個運會好d

#103 唔該晒

男定女？

1）性格剛直 有主見

2）比較容易整傷整損 身體容易有疤痕

3）工作 或個人比較擅長行動類型
多於文書/靜態事物處理

4）早年和父親的緣份較薄
家庭背景一般

5）所以比較大機會在親戚家寄住

6）工作內容不會太困難
工作亦不會很忙碌

7）才容易被劫走 所以金錢上的事情和感情上的事情亦應以低調處理 投資宜保守 和人合作容易吃虧

8）2014，2015 亦有感情運 嗰一年有拍拖嗎

9）有兄弟姊妹

我tg

在

1）條命主要重視 學歷
同房屋 買樓收租好重要

2）自小 母親嚴管 父母感情不好
但2003-2013 成積唔錯

3）到準備上大學時 有暗湧
所以有機會 未能完成至畢業

4）2013 年自由限制較多 2013年後
母親開始無咁管得到

5）2012-13後 大機會搬出來住
或身兼數職 比較忙 但會令健康受損

6）今年財運和感情方面都有改善 比較好

1) 我無錢買樓收租，依家都係叫養到自己

2) 唔算話好嚴，但有要求，喺屋企不嬲好少講嘢。
我小學成績幾好，但係中學成績完全唔得

3) 我無讀大學

4) 呢個都叫中

5) 暫時未有錢可以搬出去住
依家有份正職

6) 財運就暫時未睇到有
感情就暫時未遇到

係咪miss左唔該晒
#103

1994/2/14，酉時，女

1993 10月12 女 20:00-21:00

因為之前 07～17 對象係有正官正印
家境會好d先咁講

而黎緊大運行殺 對象易係外國人 比你細或大你好多
講流年要一年年到時再睇 但2021都係好既

你大運既食傷 癸比你個戊合住左
乙干財又比你比劫合左
甲辰年 財破晒印
地支行寅卯辰三方木局 咁就會有真感情
2024年 係呢段時間前 逍遙快活下先

今日內

戊癸 合 但合而不化 你地支無火 癸傷
印星無受傷 唔影響讀書

地支卯戍合而不化 天干無火 不存在官星
地支財破印 都轉大運 癸亥 22年 行寅地支
個印星戍會驚d 因為通左關

你命無乙 大運流年先有 到時會被庚合
寅無沖比劫 寅比申金剋 你金強

1）早拍拖 18歲前會有感情

2）對象年紀比你大6年/你大過佢/外國人
（現在感情都有呢個趨勢）

3）14歲前有轉過校 （小學升中唔計）

4）小時候成績好 對冷門科目有興趣

5）2014 有發生過 撞傷 身體受傷意外？

6）皮膚較乾

7）自己的喜好 想法 作風 都會比較小眾向

8）另一半有經濟能力 但易涉足偏門生意

我睇上次愛情對你既影響都幾大....
一直去到2023年你先開始慢慢"認真想"打破呢份陰影
還好你都好後生
你姻緣來得比較遲
就咁睇大概要2025先正式到下一段姻緣
耐心忍耐下,等下啦 (唔駛灰心,我仲慘過你,都係唯有睇開D)
BTW,工作上呢個大運都係多是非
盡量提下自己凡事少說多做,以免口舌之禍
(雖然天機人好多時都好難忍口,尤其是你機鈴同宮....忍到就忍啦,運既野只能接受)

1998 1月7 女 5:17 pm

// 我睇上次愛情對你既影響都幾大....
一直去到2023年你先開始慢慢"認真想"打破呢份陰影
影響真係幾大，以前追女失敗唔好嘅回憶一次過湧晒上嚟。我雖然努力去提升自己，不過應該仲未夠。
同時，我未搵到個更加好嘅。

// 你姻緣來得比較遲
就咁睇大概要2025先正式到下一段姻緣
耐心忍耐下,等下啦 (唔駛灰心,我仲慘過你,都係唯有睇開D)
31歲先有，分分鐘畀人當做水魚。

// BTW,工作上呢個大運都係多是非
盡量提下自己凡事少說多做,以免口舌之禍
(雖然天機人好多時都好難忍口,尤其是你機鈴同宮....忍到就忍啦,運既野只能接受)
其實我冇所謂，我做緊呢間公司咩都好，只係人工奀。

BTW有個睇紫微斗數post話我2021出pool機會極大...
咁宜家即係點...

我係巴打，唔好skip 我

1996年1月29日 17:xx 女
Thx

係咪skip左我🥺

🙏🏼🙏🏼thanks

大師可唔可以比啲建議我

你有野呃過你爸爸？
其實關係無你想像中難修復
會唔會係你悲觀左
佢都係以你為出發點
佢對你印象無你想像中咁差

你天干都無火氣
地支卯戍唔會成到火

寅申沖 寅木受傷亦生唔到火
卯同戍合不化 申寅相沖 唔駛理卯申呢組

今日或聽日覆

聽日丫

1998-10-27 7:00am 男

你係3-5定5-7

1） 愛自由 自我 比較情緒化

2） 自小多人施加規矩在自己身上 自己不想理

3） 出生後家境 2004後 無以前咁好

4） 母親幫助大 關係好

5） 獨身女

6） 對你重要的野有兩樣 房屋同學歷
有既話個運好d

7) 男朋友都難約束你 而且感情狀況易複雜

8） 男朋友對自己好

9） 2014-2015 壓力期 個人想突破約束做自己

10） 2016-2017 反叛期 成績開始變差

1993-02-27 05am正 男。
唔該👍🙏

1） 愛自由 自我 比較情緒化
中

2） 自小多人施加規矩在自己身上 自己不想理
中 表面係唔想理 但內裡成日都會好唔開心

3） 出生後家境 2004後 無以前咁好
好中 細佬05出世 資源又分薄左 屋企人、搬屋等等都係個時

4） 母親幫助大 關係好
中 細佬出世後變單親家庭 阿媽湊大 關係以前麻麻 但留學後開始關係轉好

5） 獨身女
非也

6） 對你重要的野有兩樣 房屋同學歷
有既話個運好d
中 雖然仲好遙遠但已經成日睇d樓盤，而家讀個科都係好有錢途

7) 男朋友都難約束你 而且感情狀況易複雜
佢覺唔覺我難約束就唔知 不過長期感情非常複雜 都煩到唔想諗

8） 男朋友對自己好
第一任對我好好 之後既男朋友就一般 不過離離合合完每次都好似對我好左既，可能對男朋友黎講佢已經好努力，係我唔知足唔太覺🤷🏻‍♀️

9） 2014-2015 壓力期 個人想突破約束做自己
好中 呢段時間我不斷挑戰自己，亦都好滿意自己做出既決定

10） 2016-2017 反叛期 成績開始變差
高中掛住拍拖懶散，成績差左好多

另外想問既問題
如你所講我感情狀況好易變複雜，我幾時先會順利d或者應該點樣做先會有利d? 同埋可唔可以指引下我而家呢個男朋友我應該係去定留，藕斷絲連左好耐？

另外就係聽講我留學個會過得好苦，臨畢業就會一帆風順。之前個幾年唔覺有咩問題，但2019-2020真係特別辛苦加埋疫情搞到好麻煩，我黎緊9月final year，請問有冇會一帆風順呢一回事，係咪有個學歷係度我會順利d同埋我係適合外地定回流返港做野

呢d問題我困擾左好耐
唔該晒大師

下午5-7點

1989 10 25 下午2時

坤：1996.10.23 6.30am

人算不如天算
我都未必百份百準
緣份呢D野聽天由命啦

唔該巴打，咁我黎緊事業運點？
依家仲搵緊工好迷惘

睇落都係d虛無縹緲嘢
巴納姆效應啫

巴打唔好skip我

1992 年 5月21 日 上午7:00-8:59 女
多謝大師🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

#96 感謝大師

1998年10月8日 丑時

今日內覆你

1) 家境ok 父早年有錢

2）母緣薄 父比較大男人？
易有後母

3）讀書比較刻苦 未係天份型
後天努力 做前線管理工作

4） 感情上 對另一半好 付出
但對方虛耗你太大
2017/2022 會遇到合適對象或結婚

5） 工作上 易因財而忘健康
所以工作上的繁重壓力宜減少

6）命局財多 但身弱難任財
一個人賺唔晒 宜分工

7）今年問題 主要係你打破左以往工作的平衡
想添加更多責任 控制更多野 好易chur爆自己
結果令自己工作的控制權/職權受影響

8） 命局喜水 戴金 多配帶金器 藍衣服改運

唔好skip我😃

2005年12月22日 下午2時 女

想問埋 未來既 健康 財運 同 工作發展 感謝

1996年2 月29 日凌晨4點 男

1） 自己喜愛自由 不想受尋常規矩約束

2） 和母親感情不錯 命局中母親嘅角色很重要
佢嘅建議雖然會抑壓你嘅自由 但係成件事會為你帶嚟比較好嘅結果

3） 感情比較複雜 關係容易混亂

4）年紀比你大六年以上嘅人 外國人
難相處 多爭執

5）六年以下嘅人會比較好

6）2013年開始成績不錯

7）2018年 發生過影響學業嘅問題，
或發生身體受傷嘅意外

male 1992 12 04 0930am thanks

巴打我只係改咗名咋幫我算吓唔該🙏🏼

3） 感情批判 我係按八字講
有潛在的問題 表象都ok
自己知自己想要乜就ok

4) 5) 指做情侶

7）算

其他再答你 不過現任 可唔可以行到最後
要睇吓行大運嘅時候會唔會將你嘅感情剋走咗
當然自身都要努力去維持啦

單由八字去睇 現在嘅對象算係比較適合嘅對象

好

唔該你
4同5咁我唔太肯定
因為未試過同差六年或者外國人拍拖
有過關係既都係年紀差唔多 講緊只係加減一年

係咪skip咗我

1) 係，我出世到十鬆歲佢搵好撚多
2) 其實出世到廿歲都係同佢住，但佢典型藍絲廢老，近三十年冇做過野，朋友基本上冇，坐井觀天以為自己識曬所有野，一成不變安於現狀，近年已經冇同佢傾過電話。我冇諗住救依段關係，但只希望佢身體冇乜大外，暫時唔好煩倒我。

我老豆係有娶第二個，但我係完全冇見過。
3）全中，將勤補拙，依加幫公司搞下品牌推廣。
4）2022，望係咁望，但吾結的話問題大吾大？
5）全中，我係可以掛住做野吾食飯，依加捱到甩頭髮，有冇法子解救D頭髮？
6）收到，盡力。
7）依加一個人頂一個部門，隨時頂唔順，轉唔轉工好？幾時轉比較好？我打後大運好多土，到時先轉會唔會好大獲？
8）銀戒指同手鏈夠唔夠？定係要戴到Johnny Depp咁？

非常感謝！下次番香港請你食飯！

200幾未咁快丫 依家先做左20零個

輕鬆啦

1994年11月4 11:30 am

再update下成績個度先
考完DSE後 讀asso既時候成績最好
但而家升咗大學 好似又變番垃圾

1995/5/20 2:30am 女

1994/10/18 19:29 男

1999/09/30 11a.m. 女

1998年4月7日 15:10 男 thx

1996年8月31日23:05 男 香港出生

1996 11 26 1:35pm 女

14-4-1999（陰歷），晚上7-9時出世

因為你嘅官星 俾你剋住 即係你會傷害到佢
但同時又有合住嘅狀態
所以先會產生藕斷絲蓮嘅情況
但係感情嘅嘢旁人好難用兩三句就幫你做決定

你要搵咗問題或者唔夾嘅根源喺邊度
睇吓呢個問題解唔解決到 再決定去留

下一年你官星都容易會受傷
所以學業上 你亦要繼續去克服
但係天干行讀書星 結果冇你想像中咁差嘅

好啊 多謝定你餐飯
金會比銀好 因為五行上完全滿足

至於甩頭髮嘅問題 呢一樣係術數上邊係好難幫得到
主要係肝同腎臟嘅保養問題
以及個人壓力嘅處理

我有前一個留言 但都226🙏🏼唔該

巴打唔好skip 我好迷失

1) 父母年幼分開 大約1994後
跟母親關係比較親密 而父緣亦較薄

2）有兄弟姊妹 有異母兄弟姊妹既可能

3）母親話事權比較大 好多事受佢影響

4） 自己經常有身不由己的無力感

5）很多煩心事都係自己諗多左 實際情況係冇咁差

6）2014後 易有物業運 工作比較容易順利和穩定

7）但有工作裏面獲得的錢不一定多 而且容易才來才去

8）2004後 學業尚可，不過不失，但係採取填鴨式的方法讀書，個人不算享受。

9）2018 會遇到適合對象，對方會比較喜歡照顧你

唔該晒你既回覆先咁易感情複雜有冇辦法可以紓緩下個個官星我會易受傷係指感情方面？定學業？

首先我係下晝五點幾我驚比錯資料你。

1) 父母年幼分開 大約1994後

跟母親關係比較親密 而父緣亦較薄
同母親關係比較親密係真嘅但到而家佢哋都未分開

2）有兄弟姊妹 有異母兄弟姊妹既可能

只有親生兄弟

3）母親話事權比較大 好多事受佢影響

我諗未必我阿媽唔係成日管到我，我想做嘅事唔受佢影響

4） 自己經常有身不由己的無力感

全中

5）很多煩心事都係自己諗多左 實際情況係冇咁差

全中

6）2014後 易有物業運 工作比較容易順利和穩定

完全唔中

7）但有工作裏面獲得的錢不一定多 而且容易才來才去

全中

8）2004後 學業尚可，不過不失，但係採取填鴨式的方法讀書，個人不算享受。

都啱嘅

9）2018 會遇到適合對象，對方會比較喜歡照顧你

都啱嘅，咁我未來有冇機會再遇到下一個？

你命局財星少 財易被劫走
八字中 財=女人

而2018 係行正財運 算係不過不失的對象
之後未必咁易有合適

咁啫係孤獨終老？

新曆1997 年 9 月 12 日 下午3:30

錯過左2018果個？

佢突然無預告地消失左係我人生入面

就好似俾雷劈咁快我完全唔知道發生咩事就走咗啦

連一句分手都冇講就直接消失

九七年五月十一日朝早六點 男
詳覆
thx

新歷1994年6月1日 下午9點
女

麻煩樓主

樓主

師兄我係#165，我打錯咗八字，應該係朝早7點03（辰時）先啱啊！

到我未？
94/2/14 1800絲

再搵吧 旁人當然不可以知道你發生過什麼事
但係好好回想一下自己有什麼地方做得不較好吧

今日即時仲有1～2仲有2個名額

1998-7-11
夜晚11點咁上下

樓主唔好漏左我

1） 2019 有劫/ 災傷

2）小時候家境不錯 父有能力
但佢需要外地工作 易和父分隔/ 或你去外國讀書

3）中學階段成績一般 所以未必順利完成大學

4）個人會有專門技術 手藝

5）所以靠食腦/人脈去搵額外的錢

6） 同時工作易轉變 不穩定

7） 工作上因此亦容易有金錢爭執問題 建議預早傾清楚

8） 另一半比較照顧人 六親間關係 女朋友會幫手協調

9） 如果無感情 今年會應感情 以及如果有感情
今年會有結婚想法

1-3 定3-5？

11點前定後

4點前覆

11後

盡量今日內

今日截單

1） 為人有義氣 感情比較直 反應快 情緒波動大
但同時亦有理性一面

2）父緣薄 特別發生在2000 會和父分開

3）和母關係密切 而佢亦不會對你比較大約束

4）多兄弟姊妹 多朋友 朋友幫到手關係好 亦會有外國人朋友

5） 自己會抱持計較心態 對事情的小細節待遇不同而感到敏感

6）有考試運 可大學畢業

7）2018年有感情 對方 對象比較遷就你對你好
但感情易遇第三者 或遇上有女朋友的男人

說好的聽日呢

你個命同做開嘅唔同 我要搵日再望一望

係咪好差個種唔該你🙏🏻

我依家留仲有冇？？

1995.4.12 女 15:43

1） 性格內向 理性 多計算 對事情有多種應對方法

2） 同時遇到的人和事 比較陰險 即係騙局 騙財比較多 就算係合作機會都係吉中藏凶

3）對女性好 細心

4） 慾望比較強

5） 易眼乾眼累

6） 工作易不穩定 因和上司意見不合而轉工

7）母緣薄 在2000年分開

8） 父在2000-2010運勢不錯

9） 今年比較多合作搵錢機會，或工作上的自由度減少，壓力大，會搵到錢但同時今年容易財來財去 金錢會虧損（特別在投機上）

我係#106個位

還有我吖! 謝謝

多謝大師

1） 為人有義氣 感情比較直 反應快 情緒波動大
但同時亦有理性一面
中

2）父緣薄 特別發生在2000 會和父分開
唔中，2000冇特別野發生

3）和母關係密切 而佢亦不會對你比較大約束
同母親唔fd

4）多兄弟姊妹 多朋友 朋友幫到手關係好 亦會有外國人朋友只有一個，其他既冇出世，朋友都多

5） 自己會抱持計較心態 對事情的小細節待遇不同而感到敏感中

6）有考試運 可大學畢業中

7）2018年有感情 對方 對象比較遷就你對你好
但感情易遇第三者 或遇上有女朋友的男人
上半part中，下半part冇遇到

1994年6月1日 下午9點 女

唔該樓主

1985.09.01 18:30 男

1994月9月21
1am
男

Thanks樓主

輕輕一推，唔該大師

2001/05/15 F 09:30am

2000年2月2日
22:25
女
感謝解答

第9點 係會的

3-5

#162🙇🏻‍♀️

巴打，幾時排到我

總共完成八字 26個

今個post 目標大約會做50個

但因為我早上要full time工作
晚上進修，所以一日最多都係解到2-3個

想大機會解到既
1. 早留言 現在大約處理緊#120-150
2. 多係到留言 比我知道你有keep mon post
(我都想我解既野比較快獲得feed back)

3. 緊接係我留言後留言既人（理由同上）

4.留言的出生時間 唔好留1，3，5，7點
因為疊左2個時辰我係睇唔到時柱的

之前我都開過幫人解占星性格
做左500幾個 解個性格1分鐘
睇個八字要20-30分鐘
「所以個量產出好少」

另外有接西洋占星命盤既
Ig: u_secret2016
Tg: @k8302332

做完50個之後
- 可能會繼續練八字
- 可能集中練流運
- 可能會練占卦
- 可能係其他野

Follow 上面ig會update
- 另外黎緊每個月中 15號 ig會
update 一個風水佈陣比大家用
包括 催學業 $ 感情 工作 人緣 等等
請多支持～

=====================

留言的出生時間 唔好留1，3，5，7點

1）母緣薄 體弱，小時易轉校，成績一般

2）2010後 母親關係易疏離

3）2010後 父親運勢轉強（雙方關係不好）

4）學業一般 但2018年行學業運
果年DSE 會發揮得比較好 所以會上到大學/繼續讀書

5）但搵錢能力比讀書能力強
如果有工作 通常工作內容比較輕鬆的工作

6）拍拖機會一路都有 對上係2016-2017
未來係2022

個出生時間準確啲係下午9:30
唔該樓主

巴打我係#149呀！日日mon 住post 架感謝🙏🏻

呢個呢個，唔該晒

巴打。 我#200 ，日日都mon 住

留名

2000/06/23 女 11:05 am
唔急咖 唔急咖 慢慢麻煩晒你了

今日可睇埋你 方便like ig支持下嗎

Liked

我都follow左

子時有分兩隻 00-1 同11-12
即係一日嘅頭一個鐘同埋一日嘅最尾一個鐘

大師我有長mon架 準確時間係晚上11點15分

適合打工定做生意

1） 性格為人穩重，重視規則，但亦有靈活變通的時候，可以在既有規則下尋找捷徑

2）出身家境一般，父緣比較薄，特別2002後

3）個人多想法，重視生活品味，為人樂觀，
重視物質享受

4）小學和中學的學業成績也理想，可以完成大學。

5）2012有感情，2013有感情 2013比較型與感情狀況複雜，有情敵爭奪等等，但是可以守得住

6）2019年容易應感情分開 分開原因和距離有關

7）2014年後，讀書運和物業運會增強
2014後比較容易會有自己的物業/或是工作上容易升職

8）自身命格容易東奔西走，例如出海外公幹工作，或是工作內容本身要行街

1）外貌不錯，五官端正

2）為人性格比較內向，性格總體比較平衡
愛照顧人，感情上亦比較能跟對方取得良好的協調

3）處事比較圓滑，能隨機應變

4）遇到的對象他們亦會比較喜歡你，和照顧你

5）命局中的男朋友通常是比自己年長六歲以上，外國人，或是比自己小

6）好奇心重，對小眾的知識比較有興趣

7）母親表面上不太管束你，採取暗中觀察的態度，
但是在重要決定是還是會作出提醒

8）父緣薄

9）2018和2019也有感情 2018年的感情狀況比較混亂 例如對象或男朋友 同時亦有對象 或是各自容易有未完全處理的感情關係

1）外貌不錯，五官端正
都算係掛我諗，因為都有人讚既🤣

2）為人性格比較內向，性格總體比較平衡
愛照顧人，感情上亦比較能跟對方取得良好的協調

愛照顧人呢個真，內向唔肯定，因為我對唔識嘅人唔講嘢，但熟落就好癲

3）處事比較圓滑，能隨機應變

我覺得係

4）遇到的對象他們亦會比較喜歡你，和照顧你
係呀，基本上我拍拖既對象都對我好好

5）命局中的男朋友通常是比自己年長六歲以上，外國人，或是比自己小

中左，現仼大六年，前度都係大過我同有個外國既

6）好奇心重，對小眾的知識比較有興趣
好奇心重到成日比人話我唔好咩都問，好慘

7）母親表面上不太管束你，採取暗中觀察的態度，
但是在重要決定是還是會作出提醒
我覺得我媽都比較友善，但都管我架，唔算嚴咁解red]
8）父緣薄
[red]又唔算喎，我同我爸爸關係都好好

9）2018和2019也有感情 2018年的感情狀況比較混亂 例如對象或男朋友 同時亦有對象 或是各自容易有未完全處理的感情關係

中左，不過好似係2019，前仼外國人黎，佢未同佢前仼講好就溝我，後尾佢同番我講

想問一下我婚姻如何，因為同現仼都係以婚姻為前提拍拖，巴打講既都好準

1） 性格為人穩重，重視規則，但亦有靈活變通的時候，可以在既有規則下尋找捷徑
宜樣都覺得係

2）出身家境一般，父緣比較薄，特別2002後
家境應該算一般，住私人樓，但屋企吾算有錢，。
同呀爸溝通小，多數同呀媽會多d，呀爸成日吾係屋企，係內地做野，

3）個人多想法，重視生活品味，為人樂觀，
重視物質享受
都多想法，但為人樂觀就吾太岩，我比較悲觀，可能好多野都吾順利咁

4）小學和中學的學業成績也理想，可以完成大學。
已讀完大學

5）2012有感情，2013有感情 2013比較型與感情狀況複雜，有情敵爭奪等等，但是可以守得住
我06年拍拖到宜家，12,13年無乜問題

6）2019年容易應感情分開 分開原因和距離有關
分開係指分手？。 如果分開異地戀就有，但係係2015年，我去澳洲讀書

7）2014年後，讀書運和物業運會增強
2014後比較容易會有自己的物業/或是工作上容易升職
唔太準，我宜家失緊業，2015到2020年3月有工返，但幾份工，上司唔太賞識我，
但讀書方面就好好成績

8）自身命格容易東奔西走，例如出海外公幹工作，或是工作內容本身要行街

宜幾年都搬黎搬去

巴打，我想問一問，我有無話適合做乜類型既工作會比較好發展？宜家失業中，好迷茫，。之前做廚房，想轉行，但又吾知做得乜，無人請，

#162我都日日mon post㗎🙇🏻‍♀️

唔該樓主😫

1994年2月7
女
早上10點至10點半

#142 keep 住留意中

1) 性格 厚重內歛 溫文 平易近人

2）有自己想法 但說話不多 想法正面 傳統而且比較樂觀

3） 家境不錯 父身居要職 有能力

4） 工作上 易入大公司/政府工 工作機會不缺 工作穩定 但職權不會高

5） 感情上易遇上結婚對象 自己對於對象選擇不會太挑剔 年紀/ 外國人與否都可以

6） 整體感覺命比較平順 唔會某一部分有特別大問題

巴打#144長期Mon post

巴打 我#112，日日都mon 住

已follow ig唔好漏左我

巴打#292長期Mon post

長mon

大師好，唔知你有冇見到我個post。叫一叫你😉😉

我係#138

2020-04-16 18:24 新歷 男 緊急開刀生

37週

每日一推，樓主加油

P

覆左你 見字回覆

單以命論 身弱行官運 都係靠打工 或屋企剩落
額外正橫財有都唔會多 而好處係劫財少 難破財
實際睇正橫財當然要再睇流年

你來like like page ar

係ig嗎

1）為人直率、有自信、有義氣，做事容易有即興心態

2）朋友多 而且比較幫到手

3）有學習冷門知識的特別興趣，學習能力高，可完成大學。

4）感情上的另一半普遍喜歡照顧你，或愛照顧別人
家境也不會差

5）做人比較圓滑及靈活，工作上容易在大公司工作。

6）另外好奇問一下六親關係，是不是六親的關係會比較疏離

1）性格上比較容易遷就人

2）但同時情緒容易受到影響

3）我母親的關係比較不好，因為他比較容易去管束你

4）幼年大概14、5歲之前，容易搬家及轉校

5）以你自己的性格為人比較剛直，比較自我，愛自由

6）和父親的關係比較好

7）父母親的關係就不太好

8）小時候身體健康容易有問題，例如是腸胃的問題

9）感情上自己比較容易有曖昧的對象
或是在有另一半的情況下亦不會避忌和異性相處

10）或是感情上 表面比較叛逆但是實際上兩人相處私底下比較融洽 就是指人前人後是兩個樣子

11）2012年後錢和朋友會增加

12）2020容易應感情分開

巴打，我有野追問，但好似miss左

1992年1月26日 中午十二時 男

謝謝大師

Followe左ig了

1）性格上比較容易遷就人
準，成日為咗就人做啲自己唔想做嘅野。

2）但同時情緒容易受到影響
準，好容易因為其他人一句說話而心情極差。

3）我母親的關係比較不好，因為他比較容易去管束你
一般般。以前關係比較差，因為會覺得女仔唔可以夜返屋企，大個咗就好返啲。

4）幼年大概14、5歲之前，容易搬家及轉校
從來冇搬過屋或者轉校。

5）以你自己的性格為人比較剛直，比較自我，愛自由
講野比較直接同埋mean，但只會對住熟嘅人先會咁做。自卑多過自我。愛自由準

6）和父親的關係比較好
細個嗰陣係，但依家嫌佢煩成日話佢

7）父母親的關係就不太好
準

8）小時候身體健康容易有問題，例如是腸胃的問題
有皮膚問題

9）感情上自己比較容易有曖昧的對象
或是在有另一半的情況下亦不會避忌和異性相處
準，因為我識男仔多過女仔，所以如果另一半唔比我同其他異性相處我會冇哂朋友

10）或是感情上 表面比較叛逆但是實際上兩人相處私底下比較融洽 就是指人前人後是兩個樣子
準，唔太中意喺人哋面前曬恩愛。

11）2012年後錢和朋友會增加
錢有增加。朋友就hi bye fd冇哂，真心fd多咗。

12）2020容易應感情分開
19年分開咗了

另外想問下事業，就嚟返新工，好擔心自己hand唔handle到份工，同埋人事關係如何
仲有最近識咗個男仔幾啱傾，但係自己掛住某任前度，唔知應唔應該同佢發展，求大師請教

繼續推，樓主加油

有中follow 大C IG 唔好唔記得我

再推 巴打唔好miss咗我ig已liked

Thanks🙏🏻

1） 為人活潑 多野講 多意見想表達 重視自由等等
做事會活用不同的方法

2） 好奇心 學習力強 特別對小眾 偏門事物有興趣

3）父母關係不太好

4）但自己和父母親關係則ok
在家庭中母親負責 做觀察 照顧 控制的角色

5）父親負責接收你的想法同意見 而父親會暗地作支持 包括感情上

6）做文化 教育事業會不錯

7）感情上處理會比較低調

8）2020年 容易應感情分開 轉工及搬家等等
或是自身健康問題

已回覆喇 你有空回覆我丫

1） 為人活潑 多野講 多意見想表達 重視自由等等
做事會活用不同的方法
好多嘢講係真 活潑嘅話我唔算好動嘅人 但鐘意玩

2） 好奇心 學習力強 特別對小眾 偏門事物有興趣
學習算快 好多嘢都想研究

3）父母關係不太好
佢哋sweet到不得了 雖然好多小吵鬧 但我爸超愛我媽

4）但自己和父母親關係則ok
在家庭中母親負責 做觀察 照顧 控制的角色
同佢哋關係幾好 我媽比較管我 同埋控制都啱嘅

5）父親負責接收你的想法同意見 而父親會暗地作支持 包括感情上
我爸比較傳統 但我媽話佢其實都好緊張我 識男朋友嗰啲都會緊張

6）做文化 教育事業會不錯
我讀語文嘅 但無選擇到做教育 其實我好鐘意小朋友 但會怕自己應付唔到 定係我應該試吓

7）感情上處理會比較低調
第一次拍會比較高調 但之後都好低調

8）2020年 容易應感情分開 轉工及搬家等等
或是自身健康問題
2019已經同上一個分開咗 希望2020年呢個唔好又分不過我係搬緊屋 同埋搵緊新工

唔該哂大師先～
整體黎講都好準，但多朋友同另一半我想問多dd
因為我唔知點為止多朋友呢個相對性好高 有冇個大約數字既意思haha
另一半既形容有出入
六親黎講係幾疏離既
我個盤係咪好難睇好差好似個個都好多comment 我得好少咁

因為你係特別格局 d元素側埋一面

加左鋪ig未丫

已like左FB
我係#106個位

謝謝師兄

liked 左IG先啱

留個言

辛金嘛哈哈
唔該哂～

樓主我重mon緊架

#252 有mon postliked ig

再推，樓主加油

加咗！

我年尾可能番黎，有冇方法聯絡你？
我買左本八字入門，睇左一半，已經有幾個問題想請教你。

仲有得排嗎？ 樓主

Add置頂post的tg

現在有空 會做2個

總共完成八字 35個

今個post 目標大約會做50個

但因為我早上要full time工作
晚上進修，所以一日最多都係解到2-3個

想大機會解到既
1. 早留言 現在大約處理緊#120-150
2. 多係到留言 比我知道你有keep mon post
(我都想我解既野比較快獲得feed back)

3. 緊接係我留言後留言既人（理由同上）

4.留言的出生時間 唔好留1，3，5，7點
因為疊左2個時辰我係睇唔到時柱的

之前我都開過幫人解占星性格
做左500幾個 解個性格1分鐘
睇個八字要20-30分鐘
「所以個量產出好少」

另外有接西洋占星命盤既
Ig: u_secret2016
Tg: @k8302332

做完50個之後
- 可能會繼續練八字
- 可能集中練流運
- 可能會練占卦
- 可能係其他野

Follow 上面ig會update
- 另外黎緊每個月中 15號 ig會
update 一個風水佈陣比大家用
包括 催學業 $ 感情 工作 人緣 等等
請多支持～

=====================

留言的出生時間 唔好留1，3，5，7點

今日

在嗎

原來你做過 skip

1）讀書運佳 可完成大學

2）性格上比較講求規矩，而且會照顧人，但是內在另外也有另一層性格，比較有野心，計算，或是有種想擺脫現狀的想法。

3）幼年時學習的興趣會比較多，母親看管比較嚴格，如你有益，但只有受限制。

4）父母親感情比較好

5）工作運尚算穩定，容易進入政府機構或大公司工作。工作容易感到壓力及需要聽令多一個嘗試，容易做比工作職務額外還多的工作

6）2018和2019年均會有感情
2018年的對象比較正經，乖，想法傳統。
2019年的對象不會這麼乖，年紀比較大或是外國人

7）今年仍在工作穩定，有貴人幫助，健康亦會較好。但會有小破財

1）家境不錯 父居要職，有能力賺錢。

2）父母關係好，亦比較能栽培你，能完成大學。

3）個人比較多賺錢的不同想法和念頭，亦重視錢財管理。

4) 感情上另一半對你也不錯，今年2020年亦會有感情運，對方性格比較傳統，思想正直。

5) 工作上文化教育類的工作亦會適合你。

6) 整體來講各方面我也覺得幾好，是比較正向的命格

大師準啊😆
想問埋2020之後的感情運呢

點準法啊 1-7點分別都岩嗎

點解條女識得講午時，佢係咪行家

麻煩曬大師

在到！

🙏🏻唔該

1. 係講細個果時丫 細個果時佢好境嗎？

3. 就 你天干有劫財 都係唔好咁進取股票

4. 你同佢一齊左幾耐？

除左4之外都準

知道午時好普通姐

大師 救指點～
我有mon po㗎

1995.2月7日 22:10 男

1）童年時比較反叛 大約2003-2013
為人比較自我 計較，諗野極端

2）所以2013 前 容易有轉校問題或是感情上的行徑傷到對方等等

3）2013後為人會比較有禮貌 有控制力
會比較跟番規則做事

4）命格容易得人遷就，包括父母和自己的另一半，經常幫自己處理很多問題

5）自己是家中最細的子女

6）2013後 踏入工作 不選擇進修

7）2013-2014 易有家庭爭執 感情分開

8）2018 亦有感情分離

9）2019，2020 會有感情 可拍拖對象

10）2020年應失財 先失之後再賺（未必cover到失果筆數）

Follow ig ar thanks~

Follow左

#78here

覆左你

Follow ig未

1） 性格上 易感受到壓力 所以會比較順從上司/工作
但實際內心渴望自己做主 有掙脫束縛的想法
但係難實現

2） 情緒敏感 皮膚亦容易受影響 暗瘡 壓力瘡等

3） 另一半是比較思想傳統正規的人 自己易和對方有思想上衝突

4） 對方卻比較遷就你 對你不錯

5） 命局比較多 動像 少年留學 到外國讀書
應於2010年 和父親年幼緣薄 母親照顧較多

6）感情的對象 因條件不錯 易有別人接近 或是情敵等等

Follow 左啦

push

樓主！唔好忘記我牙

有MON PO ,大師唔好唔記得我

01 02 01 21:10 女
Followed !!

感謝大師！唔好意思，遲左覆你！

1）童年時比較反叛 大約2003-2013
為人比較自我 計較，諗野極端

準，但其實未反叛到去蒲個種，只係包坳頸

2）所以2013 前 容易有轉校問題或是感情上的行徑傷到對方等等

無轉過校。行徑上傷到... 我以性格不合為由分左手，對方應該好傷心

3）2013後為人會比較有禮貌 有控制力
會比較跟番規則做事

準，多左注重禮貌

4）命格容易得人遷就，包括父母和自己的另一半，經常幫自己處理很多問題

另一半就未感覺到，但在心理上情緒上都可以安慰到我，陪伴到我

父母就可能比較倚賴，麻煩左佢地都唔知

5）自己是家中最細的子女

不是，我仲有個細妹

6）2013後 踏入工作 不選擇進修

不是，中6畢業14年。之後去玩左半年，再讀大學

7）2013-2014 易有家庭爭執 感情分開

我記得個年無同屋企人有過大爭執
大師，請問感情分開係咩意思？

8）2018 亦有感情分離

我男朋友同我由16年到現在啦，我地都未分過手

9）2019，2020 會有感情 可拍拖對象

暫時未有，目前男朋友16年已經拍緊拖

10）2020年應失財 先失之後再賺（未必cover到失果筆數）

暫時未失財

推一下～想問吓依家去到幾多。thx~

仲有排等哦...

下年吧 辛丑年行番你夫妻宮隻字丑
下年都會有對象

新曆1981年5月7日，23:30，男。